[有圖] DIY 陶瓷介指一隻

大家平時見到嘅青花瓷

係用一種叫porcelain嘅clay去整出黎(係由瓷石、高岭土組成)
小妹好鍾意Diy
所以我就用同樣嘅物料去整左隻魔腦bb介指
最後揀左哩隻->
當你搓好個初形等佢乾，就可以放入窑。
經過第一次素燒係800幾度，燒嘅原因係等佢變硬、收縮，唔會同d 釉(顔色)溝埋一pat
上埋色係咁嘅撚樣:

之後再燒佢1260-1280度
咁就完全啦！
完成品:

樓主上手圖:

其實陶瓷好有趣，亦有好多可能性，唔一定係整杯杯碟碟，正正因為一跌就碎，顯得更矜貴，而我今次用嘅綠色有種半透明嘅感覺，似玉，加上美女手製，20年後等我出左名，哩嚿似垃圾嘅野將會價值不菲

樓豬係邊上course

樓主上個post 都有

用黎求婚一流

身痕？

我係大學修哩科 （等乞米）
但如果出去學好貴，一堂都300-800
但你買成包porcelain clay 都係150/10kg
10kg可以用到好耐 而d釉每隻色190 我整隻介指只係用左幾滴 而拎去燒一次好似都係30蚊

如果想整個件作品係會用到好多不同顔色先去上course，會慳好多錢

你有留意但之前幾隻唔洗入窑燒，等佢乾左就咁上塑膠彩

首先要條女都係絲打

手背好似幾白滑

你 聽過梵高吧 值幾多百
(人未死) 一幅心血才值二百

要死咗先值錢

我去火炭工廈整好似2-300

藝術品
G 持

邊度？

梵高好慘但Picasso玩藝術搵到兩啖食

正呀

Picasso 極少數

嫁比我 ok?

戒指

幾靚喎

樓主讀BU?

隻手勁好J

陶畫籽

本身隻野就好搞笑
見埋隻初形
但zoom近有啲恐怖啊喂
幾時推出 想買黎擺

樓主真係好撚癡線

幾高質竟然係整腦魔

玉手

隻手

絲打有冇興趣開班教？
我都想整隻比男朋友

都幾撚樣衰啲釉一撻撻都唔均勻

Porcelain一包起碼要二百蚊喎 你邊到買到百五蚊？淘寶？

整多幾隻！

呢個唔難，連登女人多過男人

整得好靚

想問下大家有冇咩拉坯workshop推薦？
我自己係ig見到一間觀塘既4堂$1150，每堂2個半鐘。個半鐘一堂既就$900。

皮已正

整完去邊度燒

好耐冇玩

屌 竟然有人聽過呢首
勁鍾意

段婚姻一跌就爆

送比你

絲打會唔會開班？
想整隻比女朋友（普通戒指）

樓豬被出賣？

樓主係女

上面話靚個班一定冇玩過陶瓷
仲要樓上隻杯好撚厚
一睇就知新手作品

係....
不過都幾有創意嘅

唔好意思 離一離題 點解淨係得你個post創意台個icon變左色？

用咩上色 用咩爐燒

咩U

因為你自己置頂左創意台

首先你要有女朋友

小妹想同絲打你做個朋友

係咪你個細妹爆咗你ig出嚟

Who

樓主讀完大學可以自己試下創業 開d教學班啊 網店之類
可能越做越大呢呢

推爆佢

真心想買

上環 童X

可以你都有興趣玩？

我都想不過功力未夠，會繼續努力

唔係我黎

絲打咩U
但小妹有咕咕

用普通畫筆上色

我係放入窯燒
外國有人用水泥/磚頭自己都可以整個，再用柴燒

記得以前中三美術堂有得玩， 個陣已經覺得勁好玩， 仲要特登留堂整多幾個公仔
不過唔知而家中學仲有無得玩呢

支持了

會唔會係咁